如果朴初瓏黎選港姐,會唔會贏

Foul

reason

尹普美世界第一

唔識廣東話哦
foul

一開聲就穿崩啦
男人聲

識英文is ok

我就一定贏硬

都唔係香港人

請集中討論chorong
5好貼g圖

괜찮아요 바보

睇唔明

박초롱
제 아내입니다

朴初瓏咩

咪又係話初瓏 ok好正
ff係老婆呢啲說話

你撚係我老公

補圖救老母

毒撚

好假的普美挑機

唔開聲真係好純
一開聲就

如果雞都可以赢既話

DIU NEI

負皮既人唔該你好好反省下

贏硬la

多謝DA DA CHING

唔知n個月後如果出新歌的話 會唔會有女搜查官系列做主題

諗起都扯

鄭恩地宇宙第一

瓏瓏喺泳衣環節表現出色

有冇code

人地係保守姐

唔會

ching食開屎

做雞既咪安安份份做隻雞晚晚比老細屌咪算

初瓏吾系g

點解呢首歌日版個女仔咁靚

但韓版睇到鳩縮

樣衰
唔會贏

收皮

講真, 除左某D重口味既

基本上第3代打後既KPOP女團成員都秒殺班港女啦

唔知點解

街邊女仔: 香港>>>>>日本>韓國
女明星: 韓國>日本 / 日本>韓國 >>>>香港

恩地同韓國個童星呂珍九棚牙好似

亞軍

會

ching six ball

亞姐屌打班大6g啦

人造人